其實我地應該唱美國國歌

要等美國人知道佢地係香港係幾受歡迎

但會唔會有傻仔話咩唱美國國歌會令美國人反感 🤔

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

兩首都唱啦
一首本土
另一首向美國求助
we connected

應該唱 直至美國人權法過到!!

美國國歌，特朗普都讚好

agger

要推好難 大家唱得好開心 但都要推